日本就㩒香港户口嘅日元

係日本就㩒香港户口嘅日元,係香港就㩒日本户口嘅港元

你唔係住喺日本，何來開到日本戶口